唔講唔知，每個高佬都有同一樣既特徵。

就係個個都高

通常個都樣衰

不服來辯

見親d高佬都好矮